iPhone 粒羅絲滑左牙，係咪冇人會整?

粒羅絲滑牙，個叉電位同粒電都虧，想等新機先換😔😔😔

邊粒

用橡筋隔住扭螺絲試下

Aa膠

牙你老母

估到有人會牙

底個2粒

喺連登打個牙字都會比人講牙你老母 見慣不怪

滑「啞」岩音d喎

見怪不怪呀